個阿伯死左 好心你地班撚樣就積下啲口德

人地自己衝馬路 係佢唔岩 佢死左係有自己責任，咁都唔撚洗開post話人抵死啊？人都走左啦 仲要屌鳩人，係人都衝過馬路啦 係咪衝得就預左要死？意外既野人人都唔想發生，但都唔洗話人抵死啊嘛？
仲有佢係hay嫂個細佬，乜撚野網絡紅人？講真其實咪又係普通人死左個細佬 有乜野討論姐 又話人地家姐做咁多衰野，個細佬終於有報應。。。你講得出呢啲野既人到底係咩心態？換轉死左果個係你屋企人 你講唔講得出？好心就尊重下死者
講真，以家連登就係比你地啲低質會然搞到咁

班人真係on99

啱呀 最衰都係個司機 無啦啦做咩渣車出街 搞到呀伯咁就過左身 真係無陰公 政府應該要立法 行人應亂過馬路

最衰司機，咁就終身監禁

抵啦

真人真事改編